［自爆］為左公平，現會員都寫番張「我愛連登」

各位巴絲覺得我手字點